去旅行去杜拜(阿聯酋) ，係咪 on99?

得6日假期 貪佢直航8個鐘 唔太遠
前後飛機無左2日 , 有4日行
想睇古跡 食野同玩多
1日沙漠
1日市內 唔知有咩老城區之類
之後以經無咩好做

過去阿布扎比 有Ferrari world玩
個過山車幾好玩，但記得耳環頸鏈乜柒都放入袋先 我個陣唔記得放 全部吹哂落街
個陣好似同屋企人去咗5日 食自助餐食足5日

唔ON9
我都想去下

機票大概幾錢 好似都唔平

無咩好做。。
Burj Khalifa 同 Dubai Mall
去下清真寺
去下海灘

由dubai 去 abu dhabi 1個鐘
係可以去， 但你去完dubai 再去既話會有比較

自己揸車小心，d路好亂
call車一定要用app call,唔係d的士司機帶你遊花園
用 Careem

去歐洲揀EK咪可以免費停杜拜

杜拜去阿布札比一粒鐘邊得
我搭巴士都兩粒鐘

dubai都幾好hea
幾多野食，價錢同香港差唔多但係quality高幾班
美式餐廳入面全部中東人個畫面好違和
中東妹都幾靚下，雖然睇得對眼

juice world好好飲我覺得
我去嗰陣成40幾度

點樣揾平機票？
下下都阿聯酋真係好貴

以前去左鄰國
你搵下隔離有第啲海灣國家
由dubai入境可以免簽證費的

廢事自爆

hea住玩一日一個樂園都無左兩日，再加清真寺同玩沙漠4wd車又差唔多無左兩日，加埋水上樂園連水族館又一日，所以唔會on9既

我住係dubai park, 唔係市中心
you are right

如果由dubai mall 去 yas mall 係個半鐘

想去D 剩係阿聯酋獨有既景點 同本身唔玩機動遊戲
沙漠就特別既 因為未去過

Burj Khalifa

Mia Khalifa

Atlantis幾值得去，建議住返晚
清真寺可以join day tour
去市集坐下水上巴士又一日
去沙漠一日 啱啱好

不過唔建議食中東菜，好難食

沙漠露營係咪冇咩好做

我都係聽地鐵廣播先識Khalifa呢個字點讀

可以搵下食bunch, 比起香港平又好食好多，算係當地人好鐘意做嘅一件事。
去下海邊同沙漠，同勞地阿拉伯奶茶，mint tea.
是但去一間餐廳都可以食shisha, 都比香港好食好多，不過唔係度度有酒飲。

機票5千

EK 送2晚cheap 酒店